做左一年pt 冇強職金？！

我舊年入職 當時冇簽約 淨係收左身分證副本
之後我以為冇約所以冇強積金
但係聽朋友講 冇簽約都會有
有冇人知道正解

btw間野係賣衫嘅 係朗豪坊都有分店
佢會要求staff講韓國野
但係其實淘寶野。。。賣到貴一貴

睇報稅果陣係填邊張表

佢有責任比番張表你睇嫁喎

1星期企過1個時數以下好似冇強姦金

出現金糧？

第一次聽有pt想供MPF而唔係自己落袋
無話你唔啱，不過你....都幾特別

可能因為人工太少？

岀支票架

因為係顧主供唔係我供🤣🤣🤣🤣

我睇係話 唔夠7100係老細要供

你都要供

乜都冇。。

唔過限額自己唔洗供

月入低過7000自己唔洗供wo

幾時發現自己中伏

pt唔洗供，得顧主供，因為pt絕大部分都應該唔會出到7k人工

佢要比

早排 不過廢事踢爆 但係呢排發現佢係偽黃

去積金局投訴有冇用

問老闆你都要報稅

有，唔供係犯法
不過要睇下合約，有機會簽左自顧

睇你同老闆關係啦

冇簽過約

佢報稅會點架？

除非你係做黑工
唔係僱主一定要供MPF
你地講7K 人工僱員唔洗供 果個係月薪先係
你PT 係叫casual employee 臨時僱員
僱員部份$280至低於$350 就開始要供
低過$280 先係僱主供

至於僱主唔供MPF 佢係犯法 可以去MPFA 去舉報佢
而casual employee 係得2間公司有做
好似得BCT 同BEA
你可以check check

冇野你都唔過上限 純粹做統計
睇到請你個關係者